[行動post] 灣仔和你lunch無人知？？

From tg channel

呢期有唔少人總結返呢半年發生過嘅事，每一個畫面都歷歷在目。

有冇人會一樣忍唔住睇到喊？？？

2019年，相信大家都過得不容易，失望，灰心，沮喪，憤怒，我諗大家都有同感。但係我都懇請大家千祈唔好放棄！

羅馬非一日建成，我哋真係要同呢個極權鬥長命！

#五大訴求缺一不可
#憑良知不顧一切盡做

————————————————

灣仔和你lunch
Lunch with you in Wan Chai

日期 Date : 13/12/2019 星期五 Friday
時間 Time : 1pm
地點 Venue : 灣仔稅務大樓 The Revenue Tower，Wan Chai

係灣仔做咗咁多年野，從來未試過野餐！一於約大家今個星期五一齊食生命麵包！

除咗生命麵包之外，大家可以考慮帶以下嘅嘢：

1. 口罩 (呢排多人病，袋番個穩陣啲）

2. 長遮（有機會落雨喎）

3. 如果你本身既工作崗位比較敏感，麻煩大家包密實啲自己呀🙆🏻‍♀️

4. 蒸餾水

5. 文宣/旗/pepe/ memo 紙/筆/ 膠紙 ... ...

誠邀各位12.13一齊食通灣仔‼️

⚠️嚴正聲明⚠️

本channel 同中環和你lunch 係冇任何關係！之前因為豬隊友admin A太懶，直出佢地個post 而引起大家嘅誤會，眾admins 全體致歉🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

12.07 00:21 補充：

另外，都有人會認為點解灣仔要分開搞？ 其實因為好多打工仔食飯都係得一個鐘，係唔搭黨鐵既情況下，有好多灣仔友都未必會join 到😞

截至目前為止，參與人數都係太太太太少😞😞😞
我哋會繼續努力，希望有更加多人知！

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

行動post 推

推

冇人？

去咗，應該都有接近200人